搵返以前RO d 安裝光碟/攻略雜誌 搞到又好想玩返RO

屌 以前玩進階2轉個D 配點大法真係好撚過癮
就算同一個職都唔同玩法
搞到又想搵返2轉舊公式私服玩

手提電話果隻都有d 似
有得配下點升下技

細個果陣玩台服,果時比人盜ACC都唔識報警
之後斷斷續續玩左好多私服
到而家都記憶猶新

雖然RO唔係我最愛既Online game, 但次次見到RO Post我都諗起呢首歌

Ro真係好正

我比人爆AC 但我拎齊資料上間公司度搞
雖然 EMAIL 登記身份證都唔係真既
但佢話比到資料証明個ac係你既 就得
仲叫我填番唔見左d咩物品 我list撚哂出黎 成3張a4紙既長度比佢
半年後收得返哂所有野 (至少我記得又有填落張紙度既)

同埋上佢公司個時見到有天使波利咕姬 買左個

阿修羅霸凰拳

冇呀...我隔左成年先開返, 果時讀書好忙
考完試返黎就比人偷左野 個角色仲同完全唔識既人(冇上線)組緊隊
跟住工會d人都冇玩, 就冇再比月卡了
轉戰私服唔洗練得咁辛苦, 不過唔長久, 會摺, 同埋好多金錢糾紛
又多人扮娘娘收兵
成9日有人問拎相要人開MIC, 比左又問可唔可以放上網
以前未有高登acc果陣都JOIN過果邊巴絲玩, 講廣東話都玩得好開心

呢招真係好撚正 又型

香港仲有冇人搞

宜家多人既服都係3轉新公式多

即係好撚複雜？

以前有開過私服同兩三個fd玩下 自己玩正ser係個廢j，開左之後周圍去下未去過既地圖，好正